有圖 其實個小朋友係有咩感受

小朋友：媽咪有無美極？

叫個小朋友食少些肉飲多啲水啦

小朋友：咦，地鐵塊玻璃換左塊板

人講肥婆你又跟尾狗講 仲離譜到周街影人

樣都唔遮

媽咪 對面個暗瘡油面大毒撚好恐怖阿
好似仲偷拍緊我 好驚阿 wuwuwu

影咪影, 驚你有牙

佢影響到我 有冇資格講 成個車箱臭撚到